講真 個啲咩圖表 咩走勢都係假 炒股最緊要有運

投資就睇長線 新聞加發展潛力

睇圖表走勢同風水佬睇相一樣

任你9up都得

求撚期抽張恆指半年圖畀班分色猿睇，叫佢地推下一個月點撚走勢

你唔識睇姐

可能樓主睇得多TVB 。